昨日雲加，今日摩佬

好快曼狗班不孝子就會懷念Daddy